港大站排隊統計

排右邊上 正評
排左邊上 負皮

條撚右傾 正評
條撚左傾 負皮

教精你地
排右邊最快

識行一定係行西寶城

排左邊慢咁多]

呢個係econ問題黎

一條又爛又長嘅路，一條短d順d嘅路，總之造成externalities,inefficiency

有人就話要收稅
有人話要define ownership
我就話不如早半個鐘走

西閘果邊個出口?
右邊啦

直接走堂唔返

開咗一個月學仲係咁，痴撚線 hku啲人有冇咁勤力呀

好心唔計attendance嘅就走堂啦
Medic班人喺西營盤轉巴士啦屌

右邊去得好慢，不了

去開c出口